一句講哂 曼聯定阿積士

曼聯

阿積士

好多負皮

曼贏撚硬

阿積士

曼聯

收爹啦曼聯

阿積士20年fans

小妹廿年阿積士fans

負評一定係曼狗

亨特拿時期開始撐了

30年ajax fans

阿績土

咁多人撐阿積士
on9？

正評了

曼聯=彭連虎，歐陽克，侯通海？
阿積士=丘處機？

唔睇大陸劇

講緊豬喎

我00後剩係睇ipad

阿積士係時候報番當年32強出局之辱啦

有電子豬同鴨屎